我誠諾只幫親黃店

有選擇下只幫親黃店
無選擇下寧願食自己

承諾

附近冇咩黃店
只可以抵制藍

我願意